人生唯一目標無咗想死

做咗人廿幾年都無乜目標
諗住賺錢養啊媽叫當有個目標
但啊媽昏迷咗係醫院
養啊媽喺我唯一目標
無咗佢我都唔知生存有咩意義
P.S.單親家庭長大

人生組成嘅部分唔應該只有一種，明白你依家一定好難受，加油阿巴打

巴打加油 唔好放棄

生活滿希望呀
人生條路仲有長 總會搵到自己想追求嘅
祝巴打媽媽早日康復

好唔開心
一直喺咁諗到佢對我幾咁好
佢盡埋做老豆嘅責任
明明佢差唔多退休
可以享福就要訓醫院打唔同針😭

醫生係咁話要有心理準備
有一次差啲走我已經喊到傻
我真係唔知佢真係走咗我會點

個感覺好似老豆老母一齊出事咁

巴打媽咪係突發性既病定長期病？
但點都好都希望伯母無事
因為我都算係單親家庭
又係準備出黎做野養佢
但同你唔同既係我媽咪十幾日前好突然咁走左
由我送佢入院同醫生搵我叫我見佢最後一面
夾埋都係幾日內既事
我完全係無任何心理準備佢會係呢個moment離開我 盡管佢有長期病 頂多再捱多一兩年
作為過來人 係呢個時勢
我只可以話你一定要同醫生講你好想好想見佢
睇下佢可唔可以破例俾你見佢幾次
因為今日唔知聽日事 我再見我媽咪個陣已經嚴重昏迷 已經唔知佢聽唔聽到我講野
第二日再收到電話 去到醫院佢心臟都已經幾乎停頓
所以有咩想講就講左先 起碼叫做令自己唔好後悔先 你亦要交代你日後想點照顧佢 講俾佢聽
假如佢聽到 我相信佢既意志力會有所增加
當然 如果情況去到已經打左強心針
你要做好心理準備就算好番都好大可能有後遺症
到時你要付出既遠比你想像多
同埋你媽咪都會因此而好痛苦
有時適當既放棄對你同佢都係一個較好既選擇
至於之後既野 我就唔想講住
我都唔想你咁快放棄希望
加油

巴打加油

佢係突然昏迷
前2日仲一齊開開心心食晚飯
過2日就昏迷咗
咁就昏迷咗3個月
依家醫院完全唔比探病
我問姑娘一星期入去睇1次可唔可以
但因為個垃圾肺炎1次都唔比
要真係好危急先比入去探
係咁諗到如果佢無事
我可以因為肺炎日日陪佢

好痛苦
有時有啲嘢令我開心
但一開心就令我諗到啊媽喺入面成身係咁比針吉
我就即刻開心唔落

如果醫生有打俾你講狀況
記得要問下佢可唔可以探
因為醫生同姑娘個判斷唔同
或者有機會 因為我當初都係醫生決定俾我地親屬入去探病 而唔係姑娘
但如果真係唔得 咁巴打你都可以祈下禱
or 做啲你媽咪想你做既野
畢竟佢十月懷胎 唔係單純咁想你之後養佢
而係想你獨立成長
想你做到佢做唔到既野
踏出第一步去做 都係會令你媽咪欣慰
我始終相信家人既意念某程度係相通既
最後希望巴打你都要努力啦
我唔會叫你堅強啲
因為係你要去搵啲可以令你堅強既事同信念
加油